{
	"A notification has been sent to your smartphone": "通知已发送到您的智能手机",
	"Accept": "接受",
	"Access protected resources logged in as you": "访问登录时受保护的资源",
	"Access your email addresses": "访问您的电子邮件地址",
	"Access your group membership": "访问您的所属用户组",
	"Access your profile information": "访问您的个人资料信息",
	"Account Settings": "帐户设置",
	"An email has been sent to your address to complete the process": "已向您的电子邮箱发送邮件，请按照邮件中的步骤完成此过程",
	"An unexpected error occurred": "发生意外错误",
	"An unknown error occurred": "发生未知错误",
	"An unknown security error occurred": "发生未知安全错误",
	"Authenticated": "已认证",
	"Automatically refresh these permissions without user interaction": "在不通知您的情况下访问以上数据",
	"Cancel": "取消",
	"Close": "关闭",
	"Contact your administrator to register a device": "联系您的管理员注册设备",
	"Could not obtain user settings": "无法获取用户设置",
	"Deny": "拒绝",
	"Device selection was bypassed by Duo policy": "Duo 策略绕过了设备选择",
	"Device selection was denied by Duo policy": "Duo 策略拒绝设备选择",
	"Enter One-Time Password": "输入一次性密码",
	"Enter new password": "输入新密码",
	"Failed to initiate security key sign in process": "启动安全密钥登录过程失败",
	"Failed to revoke the One-Time Code": "撤销一次时间密码失败",
	"Failed to revoke the Token": "撤销令牌失败",
	"Hi": "Hi",
	"Incorrect password": "密码错误",
	"Incorrect username or password": "用户名或密码错误",
	"Login - {{authelia}}": "登录 - {{authelia}}",
	"Logout": "注销",
	"Manage devices": "管理设备",
	"Methods": "验证方法",
	"Must be at least {{len}} characters in length": "长度必须至少为 {{len}} 个字符",
	"Must have at least one UPPERCASE letter": "必须至少有一个大写字母",
	"Must have at least one lowercase letter": "必须至少有一个小写字母",
	"Must have at least one number": "必须至少有一个数字",
	"Must have at least one special character": "必须至少有一个特殊字符",
	"Must not be more than {{len}} characters in length": "长度不能超过 {{len}} 个字符",
	"Need Google Authenticator?": "需要 Google 身份验证器？",
	"New password": "新的密码",
	"No compatible device found": "未找到兼容的设备",
	"No verification token provided": "没有提供验证令牌",
	"One-Time Password": "一次性密码",
	"Password": "密码",
	"Password has been reset": "密码已被重置",
	"Passwords do not match": "密码不匹配",
	"Powered by {{authelia}}": "Powered by {{authelia}}",
	"Privacy Policy": "隐私政策",
	"Push Notification": "推送通知",
	"Redirection was determined to be unsafe and aborted ensure the redirection URL is correct": "重定向不安全并已被中止，请确保重定向 URL 正确",
	"Register device": "注册设备",
	"Register your first device by clicking on the link below": "点击下面的链接注册您的第一台设备",
	"Remember me": "记住我",
	"Repeat new password": "再次输入新密码",
	"Reset": "重置",
	"Reset password": "重置密码",
	"Reset password?": "重置密码？",
	"Retry": "重试",
	"Secret": "密钥",
	"Security Key": "安全密钥",
	"Security Key - WebAuthn": "安全密钥 - WebAuthn",
	"Select a Device": "选择一个设备",
	"Sign in": "登录",
	"Sign out": "登出",
	"Successfully revoked the One-Time Code": "成功撤销了一次性密码",
	"Successfully revoked the Token": "成功撤销令牌",
	"The One-Time Code identifier was not provided": "未提供一次时间代码标识符",
	"The One-Time Password might be wrong": "一次性密码可能错误",
	"The Token was not provided": "未提供令牌",
	"The assertion challenge was rejected as malformed or incompatible by your browser": "您的浏览器因为格式错误或不兼容而拒绝验证挑战（Challenge）",
	"The browser did not respond with the expected attestation data": "浏览器未能响应预期的验证数据",
	"The password does not meet the password policy": "密码不符合密码策略",
	"The password was entered with Caps Lock": "密码输入时开启了大写锁定键（Caps Lock）",
	"The password was partially entered with Caps Lock": "部分密码输入时开启了大写锁定键（Caps Lock）",
	"The resource you're attempting to access requires two-factor authentication": "您要访问的资源需要双重身份验证",
	"The server rejected the security key": "服务器拒绝了安全密钥",
	"The server responded with an invalid Facet ID for the URL": "服务器响应了一个与 URL 不符的无效 Facet ID",
	"There was an issue completing sign in process": "在完成登录过程中出现问题",
	"There was an issue completing the process the verification token might have expired": "完成过程时出现问题，验证令牌可能已过期",
	"There was an issue fetching Duo device(s)": "获取 Duo 设备时出现问题",
	"There was an issue initiating the password reset process": "启动密码重置过程时出现问题",
	"There was an issue resetting the password": "重置密码时出现问题",
	"There was an issue retrieving global configuration": "检索全局配置时出现问题",
	"There was an issue retrieving the current user state": "检索当前用户状态时出现问题",
	"There was an issue retrieving user preferences": "检索用户首选项时出现问题",
	"There was an issue signing out": "登出时出现问题",
	"There was an issue updating preferred Duo device": "更新首选 Duo 设备时出现问题",
	"There was an issue updating preferred second factor method": "更新首选第二因素方法时出现了问题",
	"This device is not registered": "此设备未注册",
	"Time-based One-Time Password": "基于时间的一次性密码",
	"Touch the token of your security key": "触摸您安全密钥的令牌",
	"Use OpenID to verify your identity": "使用 OpenID 验证您的身份",
	"Username": "用户名",
	"Username is required": "用户名是必需的",
	"You cancelled the assertion request": "你取消了确认请求",
	"You must view and accept the Privacy Policy before using": "在使用之前，您必须查看并接受<0>隐私策略</0>",
	"You're being signed out and redirected": "您正在登出并重定向",
	"Your browser does not support the WebAuthn protocol": "您的浏览器不支持 WebAuthn 协议",
	"Your supplied password does not meet the password policy requirements": "您提供的密码不符合密码政策要求"
}
